一日葉政淳未死，一日熱狗城邦都係香港敵人

呢個賤人現曬形架啦，所有同佢友好既組織都一定係敵人黎

屌好撚同意
痴撚線啲人當佢神咁拜
唔想搭沉船快撚啲畫清界線啦

果班三國人物

趙雲，維尼

現實中咩人性格會叫自由facebook名叫趙雲

又有受害者luu，求集氣

間cafe

間cafe都好柒

點柒法？

同葉政淳開拖都算 無啦啦拉曬成個本土派落水

冇辦法 本土派冇乜正面例子

淨係見到個葉政淳係度恰班妹妹仔

唔係喎，係葉政淳開完post，第二日就有熱狗上去玩野啦喎
所以話熱狗恰女仔最撚叻

當初葉仔葉仔咁叫佢，講到係旺角出生入死咁個班兄弟呢 又話佢好正氣既？

葉仔

唔係政治宅撚知熱血已經變左永續派，同埋擊殺香港人派咩

選舉時班契弟日日講永續, 讚同云教D廢論
日講夜講, 唔係咁都唔知呀?

係「葉畜」

戇鳩，係陳雲。

青山派 = 手無寸鐵既義和團

唔覺喎⋯⋯

成個熱普城不嬲都係攪屎棍啦對香港有害無益

葉政淳條食屎狗仲係對件事深深不憤、條契弟淨係識負評人一星，專恰D比自己弱嘅人。

而家連game民力量都開火，睇下今次黃洋達撐白手套定熱時主持

五月末日狼